[SAISAK][twitch/youtube]格鬥遊戲SFV直播[7點-9點]

有興趣可以一齊玩
NS Friend code:3689-1043-6315
PSN ID: SAISAK

SAISAK開台
主力SFV (目前ultra diamond)其次MARIOKART8DX 偶爾有其他遊戲試玩 想看我玩什麼遊戲都可以和我說

TWITCH直播LINK :
SAISAK YOUTUBE CHANNEL:

YOUTUBE同步直播
直播LINK:

SAISAK FACEBOOK:
有興趣就FOLLOW喇